{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 H Avenue 경주터미널점"
    },
    "text": "H Avenue慶州ターミナル店は客室案内とともに禁煙前、無料Wi-Fi前、ネットフリックス視聴可能な客室を提供しています。 ご利用の際、退室時間を超過すると追加料金が発生する場合があり、客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。 連泊予約の場合、貸室費用が発生することがあります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室可能です。 身分証明書を持参しなかったり、盗難、毀損、汚染された物品があった場合、損害賠償と洗濯費を請求します。 午前0時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室にご迷惑にならないようにお互いに配慮しなければなりません。 各部屋の入室基準と増員に対する料金は、当日現地にてご確認の上、お支払いください。 規定に基づき払い戻し及びキャンセルが処理され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 ネットフリックスは個人アカウントで視聴できます。 チェックイン前にフロントにお越しいただくと、スーツケースとバックパックをお預かりできます。 駐車は電気自動車充電器をはじめとする32台に可能で、周辺の公共駐車場を利用できます。 宿泊客には朝食の提供、洗濯/乾燥機の無料使用、荷物預かりサービス、ビジネススペース、一部の客室でスタイラーを提供しています。 ホテルの住所は慶尚北道慶州市太宗路685番キル20で、バスターミナルと中央市場まで徒歩1分、大陵苑とファンリダンキルまで徒歩10分、瞻星台まで徒歩15分、慶州ワールドまでは車で20分、普門団地までは車で25分の距離に位置しています。 最後に、宿泊後はヤノルジャアプリやウェブでレビューを残してポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ターミナル店はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "H Avenue慶州ターミナル店は禁煙前、無料Wi-Fi前、ネットフリックス視聴可能な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はありますか？",
            "answer": "H Avenue慶州ターミナル店では、客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をする場合、追加の費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約の場合、貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "H Avenue慶州ターミナル店では、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しなかったり、物品が盗難、毀損、汚染された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しなかったり、盗難、毀損、汚染された物品があった場合、損害賠償と洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "午前0時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室にご迷惑にならないようにお互いに配慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室基準と増員に対する料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "各部屋の入室基準と増員に対する料金は、当日現地にてご確認の上、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関する規定はありますか？",
            "answer": "規定に基づき払い戻し及びキャンセルが処理され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのように視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは個人アカウントで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "チェックイン前にフロントにお越しいただくと、スーツケースとバックパックをお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は電気自動車充電器をはじめとする32台に可能で、周辺の公共駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊客には朝食の提供、洗濯/乾燥機の無料使用、荷物預かりサービス、ビジネススペース、一部の客室でスタイラーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "H Avenue慶州ターミナル店の場所はどこですか？",
            "answer": "H Avenue慶州ターミナル店の住所は慶尚北道慶州市太宗路685番キル20です。"
        },
        {
            "question": "H Avenue慶州ターミナル店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "H Avenue慶州ターミナル店はバスターミナルと中央市場まで徒歩1分、大陵苑とファンリダンキルまで徒歩10分、瞻星台まで徒歩15分、慶州ワールドまでは車で20分、普門団地までは車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊後にレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "宿泊後はヤノルジャアプリやウェブでレビューを残してポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 806
    }
}